[突發]武漢醫生救治新型肺炎病人中招死亡

香港醫護記得幫手睇住香港，死左777會幫你起像同葬浩園CMP=fb_gu&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1579970094

罷工救港 功德無量
請加入工會

咩浩園呀？浩園係留畀差佬㗎

好耐啦，佢地冚住，根本死咗好多人先至報一件兩件。

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？